坐飛機三個半鐘去北京已經覺得好撚耐，唔知坐高鐵係咩感覺

搭飛機洗撚坐3個半鐘, 坐2粒鐘多d

生不如死

利申 坐過去廈門，4個鐘
周圍都係d 仆街係度播住片咁搭車
無聊想搵野食買個杯麵都廿蚊
買啤酒10蚊但係唔凍